ipad更新問題

岩先更新ipad，
無啦啦卡住以下畫面，
想問有冇人試過😭
工作要用

< 返回

要下一步落去先用到

公司機？